{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6939621'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일 쉽고 맛있는 소고기 무국 끓이는 법"
    },
    "text": "一番簡単でおいしい牛肉大根スープの作り方\\n\n最近市場で最も価格比量が多いのは大根です。とても暑い天気のために、体力が底をついて牛肉をたくさん入れた事務局を煮て食べると、元気を回復できて実にいいようです。、調理時間:60分以内、材料:引き分け、小国の距離、ねぎ、ごま油、おろしにんにく、グクガンジャン、塩、胡椒、昆布だし、レシピ:大根は薄く方を切って下さいながねぎはオスッソルキ30分間冷たい水に漬けて血除去した牛肉は、ごま油を入れてしつこくねだってです牛肉の表面がしつこくねだってなれば、大根を入れ、胡麻油コーティングするように軽く炒めてくれます、昆布だし入れて中火で作ってくれます、煮えたぎる、浮上するバブルはよく取り払ってくれますおろしにんにく国間ジャンソクムを入れてくれます家にいる大根がすかすかたり、苦味があれば砂糖を少量入れてやると味が中華街なります。好みによって胡椒入れてくれて大破入れて一度沸けば最後大破入れてあまり長く煮ないです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの作り方はどのくらいの時間かかりますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この牛肉大根スープの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は大根、牛肉、ねぎ、ごま油、おろしにんにく、グクガンジャン、塩、胡椒、昆布だしです。"
        },
        {
            "question": "大根はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "大根は薄く方を切ってください。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "牛肉はごま油を入れてしつこくねだってください。"
        },
        {
            "question": "どのくらい炒めたらいいですか？",
            "answer": "牛肉の表面がしつこくねだってなれば、大根を入れ、胡麻油コーティングするように軽く炒めてください。"
        },
        {
            "question": "どのくらい煮る必要がありますか？",
            "answer": "昆布だしを入れて中火で煮えたぎるまで作ってください。"
        },
        {
            "question": "どのくらい煮たら完成ですか？",
            "answer": "煮えたぎる時に浮上するバブルはよく取り払ってください。最後におろしにんにくとグクガンジャンを入れてください。"
        },
        {
            "question": "苦味がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "家にいる大根がすかすかたり、苦味があれば砂糖を少量入れて味がまろやかになります。"
        },
        {
            "question": "お好みで何を入れることができますか？",
            "answer": "胡椒を入れても美味しいですし、大破入れても風味が増します。"
        },
        {
            "question": "煮込む時間はどのくらいですか？",
            "answer": "一度沸けば最後に大破入れてあまり長く煮ないでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 363
    }
}